唔好對一個人咁好，到最後人地只係利用你

小弟行年20，17歲就出黎打工，係一間文職公司識左個同事，大家幾岩傾，有共同既目標，有一日傾傾下話不如辭工啦，去第二度做，然後佢就俾左信，我跟住幾日都俾左信，然後大家一齊打拼，個幾個月佢真係好唔掂，我係經濟上同精神上都支持佢，係無限量咁支持，個陣時我地就稱兄道弟，好啦，到個一份工做唔掂，我地再一齊揾工，揾到一份做麵包既工，佢去做先，做左一個月，我一個月後先再加入個份工，個陣時，我係個度做，佢對住我就好似唔識既人咁，直行直過，然後有一日放工，佢去還翻啲錢俾我，啲錢我攞到手，佢一句爆埋黎，以後我同你無拖無欠，個一下我真係呆左，點解會變到咁，利用完我就算？之前翻工，佢冇人理，冇人幫，全靠我，有人幫我，理我，我都出口話可唔可以幫埋佢啊，佢都好需要人幫架，人地仲要諗，我話求下你啦，到我係麵包店俾人炒左，佢一句關心既說話都冇講，仲話抵你架，個一刻我真係好傷心，我試問用心對你，到最後你既然咁對我

長大啦
你幫人係心甘情願 人地冇求你幫
雖然最尾完全唔知佢點解反面
但都唔算係利用你

我都想知點解會直行直過，佢有出聲要我幫手